香港警察放棄高雷中學門口招生，選擇喺黨媒01頭版落廣告

望到個人工再望返出面既人工

我真係思考梗人生

但要斷六親 以後去唔到台日歐美英

已經去到兩萬五cls

你放棄高雷，高雷有放棄你地嗎？

又送錢比支那01

證明請唔到人開始急了
要用人工福利引誘
但代價係一世抬唔起頭做人

去關口擺counter啦

睇獸醫有冇津貼？

想考

利益輸送你識咩？香港納稅人出資

香港黑警出個招聘廣告都嘔心過人

之前仲打曬飛機講到好有理想好正義咁，最後都係要講番錢

講真啲狗邊值呢個人工呀屌

加入警隊

屌
嗌國安執法咪得囉，人哋幾千蚊人仔，好洗好用，洗撚二萬零咩

唔好以為好多，所謂紀律部隊 一入職 要瘋狂埋堆 送禮物 又要陪賭錢，唔會淨好多，大個啲你就會知道其實搵呢個數唔係好難

想考了

唔係洗乜又用叫人入去改變呢招

仲有北上嫖飲 買冰

改革狗隊第一件事就係減人工

林鄭條賤命靠呢兩皮野保

「穩定職業」係一個賣點

又有販賣冰毒 呃OT 叫雞唔洗錢 攞野飲後數

有冇諗過係連高雷嘅學生都有良知

咩名咩譽都冇哂了 唔再用正義感黎招人
直接話你知 你想要錢呀？ 做我隻狗啦 你想要津貼呀？ 做狗啦 你想要宿舍呀？做狗啦
低級

咁世界不嬲都係惡人當道既，唔使思考，拎住幾皮野人工合法去強姦，販毒同殺人對住啲仆街冚家剷又真係幾吸引既

根本就係吸引廢人做狗

黑警附送無限權利

講真無關係真係唔好入去做
以前聽過啲差佬fd講過無關係又唔醒目巴結啲大蛇可以做死一世散仔
有啲有關係有世叔伯做警司以上果啲就平步青雲有大單野一定有份寫靚report

之前果堆抱褲、屎命無晒

全亞洲最優秀政權機器警隊

淨係自由出入中國境內同津貼食海底撈 抵番哂啦

穩定咁做韮菜

連登仔又要去考了

高雷中學，以前打交多古惑仔果間？

邱汶珊咪做足1x年散仔

唉 我大專畢業都冇搵咁多

高雷武館？

得兩種職業，一係準黑社會，一係準警察

做黑警唔係用使命做賣點，而係津貼同錢
份工真係好撚威

係香港9成工都係要靠關係架啦

打贏既入秀茂坪差館，打輸既入聯合醫院

已經放棄用服務社群呀 有意義呀等等嘅理由說服人加入 直接大大隻字寫人工

咁先可以招到無良無情無義嘅亡命之徒

呢個真

話哂都武術學校

道德良知同夜晚有覺好瞓並唔係用錢買到 再有錢都可以晚晚受失眠困擾 就算食安眠藥都唔係包瞓到

直接寫人工就算

係元朗鄉公所貼咪得囉 哂埋d無謂錢 屌你老母

你覺得依家班狗有覺得自己抬唔起頭咩😂
佢地根本唔會覺得有問題
仲要覺得好撚正義好撚威威

賺完筆錢無地方可以洗 又要抬唔起頭做人

人工高到 屌你老母死黑警

咁你係私人公司做間野淨係睇關係唔睇才能你咁都唔走係你有問題啦
咁咪轉過第二間但做狗無關係就無關係唔通送個老婆比大蛇屌咩雖然有有可能唔出奇

入到去花天酒地叫雞
仲要狂賭
個個月2~3皮邊夠錢用

屌，秘密警察都準備黎香港，洗撚再要condom 仔咩

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

其實佢哋知 只係自欺欺人

做狗同保險已經係同一level or 更低level 要斷六親先做得

你估無？

淪落到咁

快啲…死全家姐

你確定唔好搞笑啦，出黎做野先會知狗真係好高人工

你望下倫敦金先再講

報紙廣告？app？

警員幾時加左人工

人地出黎飲野叫雞係唔洗錢，唔驚日日掃場咩

老實講覺得實有好多人
不論低學歷定係大學fg
見到咁嘅人工好多都會猶疑
屌那星

記得高雷以前係飛仔竇打交劈友最出名

01有出紙架屌

要放棄做人要好大勇氣

On鳩，咁講你老母出黎做雞都有二十萬一個月

通宵更已經好易斷六親
仲要做警察
真係無人想同你做朋友
退休後又易死

宿舍
狗屋圍爐

真。同用錢媾女道理一樣

黑警行出街都唔會同人講自己係黑警

所以全香港人一定唔可以原諒呢班人
嗰班而家去考
諗住過幾年會冇人記得
可以準備斷六親同成世俾人叫狗

犯法就係犯法
除非你係警察

等真正香港人走得７７８８，之後國際就將特衰護照等如中蟈護照，到時班黑警去一帶一路非洲旅行啦

日本？台灣？？咪發夢啦

哩個真,三皮野人工陪老鬼日日叫雞邊夠洗

大把低學歷傻仔小粉紅，真心以為自己正義，之前咩自由閪，同埋有狗係防暴裝貼中共國旗就知咩事

見到當下以為係手足文宣，成個feel好諷刺

有無巴打睇完個廣告同我一樣想加入警隊改變佢我條命係一將功成萬骨枯 飲杯呀咁多位呀sir

其實考入去讀個驚校 當train體能同收錢

幾個月後體能又fit, 錢又有米轉返出黎

全香港得佢哋會自稱做公務員
再追問就會答紀律部隊
其他政府工嘅會答你乜O乜O
或者講咩部門 無人會咁隱晦

賺得多錢都係想威啫，做狗賺到少少錢可惜成世抬唔起頭，民又移唔到，斷哂六親仲可以點威。一比人知自己做狗就暴露咗社會地底泥嘅身份，正常智力嘅都唔會做啦。

又唔會失控 根正苗紅

完全唔撚合理
又唔使用腦 犯法又唔使負責
仲有律政司保你
又有冰食 屋企人都可以免責

咪係 , 兩萬五請到五個啦

依位巴打心水清

有冇人可以改低d個人工

警員：12000個月

想叫霸王雞

都唔夠福利好

督察攞散狗個數就差唔多

全世界都搵唔到既筍工
唔受法律限制既職業
竟然公開招聘？
張海報係咪真架？
係真既點解 唔加埋呢句？
合法犯法 唯有警察

君子忍下啦

啲tag

唔知以為係倫敦金廣告

其實做警察既代價都好高
一入侯門深似海 你落得壘 唔係話想走就走架啦

分分中真係七萬一個月

仲多過外國google做
政府真係好急請人

真係好正，做乜都無事

睇咩部門
警/懲一定要埋堆

真根本佢地知咩事
現實又唔做狗搵唔到咁既人工
試下而家仲係得$15000一個月睇下有冇人做

有冇睇呢排港姐（aka tvb小姐）廣告
都係咁㗎咋

雖然唔想承認，但真係有唔少人投考，黎緊毅進畢業嘅應該一堆人狗衝

如果佢地真係請唔到人就會有班深圳落離嘅人頂上空缺職位

上面個個講得啱喎
個pattern 一定係公務員 > 紀律部隊 > 再問落去先唔情願認自己係差佬

為咗份糧同宿舍冇晒啲由細玩到大嘅朋友先係最撚慘 唯一朋友圈就係同事

er...我...我公務員...係囉

通常去到最後就會扮到好撚委屈先做狗
收皮啦毅進仔，講到你有得揀咁

未見過要列埋人工去吸引人，真係搵唔到人入狗隊？

報左 為生活我入去做白警

無能力讀書嘅人咁諗唔出奇
越多無腦嘅人去做狗都好嘅，佢地不停犯錯先有世界各國今日嘅團結
有mon po狗嘅話，幫我同你老豆老母講聲多謝，生個弱智，改變世界

果份公積金真係肥仔

魔鬼交易

係 一定扮到好撚委屈話差佬好辛苦etc
咩2萬4蚊既收入係under paid
但一問佢地找既然咁underpaid
點解仲唔辭職 就spin去第度

你孤兒黎既可以考慮下

貼喺羅湖落馬洲會唔會有效啲

講得出穩定呢個好笑

散仔最高去到四萬 痴線

唉
真係識人為錢去左考
經濟差真係幫左狗隊請人

警校可能就係洗腦嘅地方

有冇咁等錢洗

支那國安法要請好多狗

直接國安啦 仲用狗

做黑警要死全家，幾多錢都唔夠

高雷中學入狗屋係靠打贏入

班國安會唔會唔gur

請武警都唔請狗啦
一個三千人仔咋

最緊要係裏面太得閒你會比人教你賭錢

賭上癮就

大把中三畢業，讀個偽進就去考，呢個時勢必請咁濟

佢地唔做狗撚搵到20k 以上咩？

咁都有思考空間
樓主應該係弱智

堂堂「政府工」個廣告設計到外賣傳單咁

係華人社會私人公司太閪姐

點解唔講埋福利
「隨便犯法 不負刑責」
福利口號我都幫你諗埋

督察starting 45k
真心癲...

每年呢班人都有constant數量
不過據聞而家查家宅嚴格咗 特別係政治立場
所以無咁易會請 除非係savehk啲真心後生仔
有骨氣嘅 走入讀建造業議會都無咁賤啦

無雙糧 無花紅，要成十零年先跳到max,你岩岩出黎做野咪會覺得高，但你去到廿尾 三十 大把同學 都搵到呢個數 或者更多，咁都好睇你自己本身係咩圈子

加入我團隊先 如果唔係你唔夠錢屌佢老母

次次報到都見到個madam幾正 想溝
是咪要考pi

唔通唔做就去到咩

四皮幾好意思叫人去做

再有同路人黃絲同狗玩嘅話
唔好認自己係黃啦

你班連登仔咪𨶙呢邊屌，果邊入form呀？

點解個廣告可以整到咁低質，下面果幾個#hashtag仲以為係改圖

人工包埋斷六親 比人制裁 個圈子得返班狗同中國五毛小粉紅

入咗去已經不可移民 人生已完 番大灣區啦

斷六親之餘

出街十個有九個心入面係咁講 屌 又有狗

六年前全部後生男嘅話唔會入 女嘅唔會嫁 而家呢 打得最狠全部後生嗰批 白衫叫都唔停

斷六親究竟係咩感受小學中學識既朋友斷晒
返工放工都係得班狗同事玩
有無人知

讀唔成書嘅話
做狗真係唯一出路

關我撚事

即係得一種

人工cover吾到斷六親後果

家陣做狗有公積金？

經濟有好的一日，但納粹黨衛軍的身份跟你一世

你是原po
他是樓主

我都未見過要列埋人工出嚟去吸引人維持「正義」

一件犯法唔洗負責
人工又高又有得強姦靚女打人發洩嘅工
竟然請唔到人做
可見呢份工係幾咁臭名遠播

做中共公安？
真係窮得只有錢！

無限中出藍天使

我讀完master，行埋scheme A ，考埋HKIE牌，都未必夠一條廢柴大幫人工高。屌！

巴打講曬我想講嘅嘢出嚟

唔做就有可能去到
做咗就去唔到

唔怕話你知，識人個呀哥做狗，佢連佢呀哥婚禮都冇去

其實條件真係唔差

賣毒, 撞死人又唔犯法
叫雞又唔洗錢
仲有得CLAIM OT
定期有衝警盃等康樂活動
仲可以玩下警嫂(真果D)
呢D福利邊到搵

只係淨得錢?

到時打埋自己仔女！

出賣靈魂換金錢

家暴換人工

極低學歷，極高人工（以咁嘅學歷嚟計），仲有得無限呃OT, 隊冰，攞正牌打人，有鑊唔駛咩，打橫行你惡哂，啱哂讀唔成書嘅垃圾死飛仔

香港警察個朵臭撚晒，由佢地把口話自己好有理想好正義只係會俾人當笑話喺市民眼中佢地係狗，喺支共眼中佢地都係狗

白狗

入咗就註定一世做大灣區人，無得移民，個仔出國讀書都唔可以用自己戶口滙錢出去

其實都幾似移民去外國

間間公司都係咁架啦

本身狗隊都出名惡做啦
人工高都未必考慮

連登仔係咪未出黎打過工

咁夠薑

一陣佢呀哥叫同事殺左佢點算😨

你昏迷左幾耐？
狗隊不嬲人工好高
而且白衫狗十年前都好難考
難度同入境差唔多

東網app都有呢個廣告

譚仔請呀姐風格既graphic design

紀律部隊
因為我本身個人冇紀律，所以要入去俾專人睇住
不過都係會偷冰

忠誠勇毅呢個貶義詞印到咁大隻
知唔知醜

高雷側邊就係秀茂坪警處

唔好諗住請唔到人啦
佢地一早爆晒人份工根本好hea
只係要掠多D水先要請盡佢

藍屍老雞全員列隊等屌

香港警賊

政府工廣告用人工做賣點笑撚死

有堅定意志入去做除暴go。冇既就放棄

應該仲衰過保險

錢 買唔到 親情

識隻狗除咗比自己親戚朋友斷交之外
連老婆都比班親友斷來往
個仔返學其他家長都叫自己個細路唔好同佢玩
打份工打到比全香港人屌，黑警仲話自己正義正確？真係得啖笑

有猶豫嗰班唔該回想一下黑警係點樣虐待市民 學生
721嗰兩隻垃圾狗點樣掉頭慢慢行
你咁都接受到既 除左屌你老母我無野好講

入去正on9
你唔夠藍已經即時被送中, 係支那比人調教一個星期返到來痴痴呆呆成個大波嬅咁樣

如果呢張野係真既話真係好撚肉酸
其他出post同你講理想使命
狗隊大大隻字係寫幾錢人工

好似古時啲太監咁

渣㗎 搵連登班公墓員打手吹奏咪大把人做囉

At least some of them took the Econ class 101: Supply and Demand
The will jack up the $$ and perks until no one can resist!

保險唔周圍向fd R撈其實都無野始終都叫有啲用

玩開嗰班同事都係愛國分子
仲可以返大陸_雞

都唔講重點，點招人呀。

#犯法就係犯法，除非你加入警察
#吸毒犯法，加入警察
#今晚鳩痕，出街拉人
#前線殺人，後勤善後

講真 到左依家真黃既都唔會咁易比人洗腦啦

睇成龍就學得識，放工有海底撈食
叫雞又可以出委任證，食冰，走粉可以放生
爽過GTA開cheat

佢地會叫自己煙科士（in force)
唔敢同人講係狗

望到啲狗 再睇返出面私人公司兩年無人工加

要放棄良知, 是非價值觀, 呢啲錢唔岩我.

香港警察令人厭惡到叫雞都可能比雞彈鐘
點做落去

黑警全部都只係為左錢

夠薑喺旺角除哂gear加上便裝，大叫我係警察

睇下威唔威？

連登仔fg 50k

真 唉屌香港真係CLS

笑咗，講得出呢句野就知佢人工低過差佬，仲邊有錢去外國

連咩道德理想都唔提
直接講錢

已經講唔出入嚟做可以有咩得著 只可以同你講可以搵到好多錢
啲人呃女去做雞都唔會咁啦

海關入境救護都唔差得多
全職揸巴士都有啦

打工者唔需要賣屎忽既

永續一柴都有45k咩
傻撚左?
你一柴最多咪3中

#搵定職業

Push.

高雷中學有咩咁特別

思考下好啦

打贏左邊，打輸右邊
贏既入職，輸既入廠

點解你覺得佢叫雞會俾錢

搏紮，就係無人脈立投名狀上位快

傻啦，一樣移到民，仲要輕鬆好多仲可以攞埋香港政府資助去供個仔讀書，攞居留權。做狗人工高，年年加薪，攞盡政府資源，人地咪又照飲飲食食，大把錢去旅行又shopping。
驚西咩，香港人報仇得把口，國際社會又係得個講

Bra都現型喇
牛肺姐姐心口好性感牙

有邊個國家已經禁左唔比黑警去？

出面個市咁差
大把人考啦

平步青雲
散仔升到上士沙已經好好，點識人都唔會平步青雲

一個普通大學生考到幫辨，到退休時至少都應該升到高級督察，岩岩上網查左高級督察max point大約88,000左右，再加晒所有福利，應該大約值10-11萬左右一個月，唔算超好，但應該好過一半以上嘅同學

pc 仔=毅進，你 sure 冇學歷上到30k ?

明顯講緊散仔
要返shift打個7折
40000max = 28000max

對面就醫院
打贏過隔離，打輸過對面

傻撚左？
OEA海外教育津貼同長糧一樣冇撚左十世啦喎

要標明人工福利嚟請,夠晒垃圾

用最大既篇幅同你講人工福利

唔夠人咪叫支那派啲摺被軍嚟做住先
不過到時就正式變condom
鄉港人？ 呢度邊個揸莊

以前ive師兄去咗做狗，仲叫我做埋一份，話人工高；
而家我搵緊5萬一個月啦柒頭！我做人你做狗咋！
利伸：土木工程撚

做地盤三行都有啦

殺人放火強姦販毒

咁用返中學畢業學歷去計，一樣好過一大半中學畢業嘅人

身邊有大學學歷果班，就算唔係專科出身，到三十頭都過哂三雞啦

不嬲用人工吸引人架啦

用「錢」黎吸引人做警察真係公安先做得出

幾年前好景開足工咪係囉

你太睇少錢既威力

等睇投考人數創新高

有理想嘅人點會入政府做

唔計比人排斥歧視
要輪shift同workload大
個價真係唔算話好高
Life expectancy 賠番曬

呢個廣告唔少錢

無人睇得起自己 不了

25k
加入警隊改革警隊好過玩冇可能既35+啦

屋企人當差
衰撚過瞓街

個廣告唔寫福利，吸引力差好遠喎

免費嫖妓
家暴免責
保釋金基金無償貸款

屌，大學fg都係搵1X K

外國制裁都係只聞樓梯響，主要係會無哂朋友同不受尊重

做黑警同做雞無乜分別，但做雞起碼自由啲

以毅進學歷加埋班狗嘅智商，四萬頂薪真係多得滯

有冰毒津貼，任食，任拎。

中三+毅進3皮都overpaid啦

,一世食狗糧

垃圾散仔點會有宿舍

殺人放火金腰帶

收得份糧同福利成世做過街老鼠
U諗U啦

放返入自由市場搵到萬尾都偷笑

其實都真係爭幾遠，以散仔計，其他部門要升一級先等於佢地頂point同級來講max爭成皮野 三萬同四萬都咪話分別不大

不過贏形象

好快就會睇齊

有入高雷教過興趣班 個排係死最多人 有學生喊到上唔到堂

高級督察做5年76K,你出面邊份工有?
我諗到得ibanker醫生頂尖律師先做到
5年76K係痴撚線架wow
仲未計佢MPF多出面十幾倍,房屋津貼
根本overpaid到離哂罩
減2-3成人工就合理

香港真係變哂

想當年既高雷武館

廿尾三十大把同學都搵到呢個數
其實只係你一廂情願既諗法, 因為現實係咁樣

5年就76k cls 三寶科做5年都冇可能70k

係，基本你大學畢業，醒醒目目，肯OT一定升到督察
裡面d毅進散仔真係好多弱撚智

唔怪得香港黑社會係夕陽行業

咁又唔係
做督察一定要直接考入去
考散仔,理你大學畢業,升沙展都難
同埋散仔升職以我所知唔太睇學歷,而係睇擦鞋

做人做狗自己揀

business 5年計bonus都50-70k唔難

點解唔直接係堂口度貼海報招人？反正都係一樣黑

大學畢業都唔會由散仔跳上幫辨，散仔升職要排隊，閒閒地都要排10年，所以唔存在係大學生就會升到上幫辨，除非直接考幫辨

交千幾蚊租就有間成千呎嘅宿舍，慳埋慳埋啲錢夠買多層樓

平時只會變番未有icac，收片既年代

所以係好多想唔做嘅都唔肯走
因為出去跟本搵唔倒呢個人工

第時用電子支那幣支薪，宿舍搬去東莞

[詐騙廣告]

理想：

現實：
就同你講錢：散仔40k人工好高? 對廿幾歲既人黎講係高既，但40k呢個數係你做狗做到65歲退休先係40k頂薪呀柒頭正常打工仔40歲都唔止呢個價喇(仲未計花紅同13/14個月糧)

生活作息唔定時：輪更返工，放假冇人陪，人地放假你開工，你開工人地放假，放假仲要揾人同你夾埋啲奇奇怪怪既時間

冇哂朋友冇社交：做狗呢樣野唔洗多講，你預撚左成世比人睇唔起，個個當你係間諜單機啦你

呢世唔洗諗住過節日：係呀，正常人過節係放假陪女陪屋企人陪朋友慶祝，你地班散仔返工啦屌，呃幾多錢都冇位洗

東莞可能好開心

pin #295

呢份"職業"竟然要淪落到要hastag福利做賣點請人
往年邊有咁cheap

份工係好做就唔洗係周圍賣廣告然後大大隻字寫哂份糧出黎呃人啦屌

加左好耐喇，
而家中學無CM，全面GM，
無pgde/BEd既起薪$31750
有既起薪$35040

份工係好做就唔洗係周圍賣廣告然後大大隻字寫哂份糧出黎呃人啦屌

見到個廣告窮到得句口號同個小小錢真係伏伏聲

諗起消防救護人工

搵錢撻人

5年50-70kk仲要唔係專科係Business
人中之龍咪得,實有人做到架
不過TOP果1%咁解

散仔就2睇
但督察明顯係痴撚線地好

同港姐一樣逆市荀工，一個做雞一個做狗

以前做狗唔洗斷六親
衣家做一定要斷六親

D 排版咁似d 閪工 請唔到人咁

宿舍房屋津貼

次次聽到香港小姐依份工等梗你呀，香港小姐係份工.....做雞呀？

以後去唔到台日歐美英
做散仔應該無事

又要貼返屈妓個篇文Bin c

叫雞出證
飲野掃場
完美屈機

美國洗碗比較好4千美金
到手2千左右

考完死冚家

真係慘 紀律部隊都要貼街招請人

真，讀書唔好唔代表係壞人，呢個世界有更多飽讀詩書嘅衣冠禽獸，年年考第一嗰d都可以好仆街

睇圈子啦...本身圈子廢咁冇可能...30歲正常都搵50k up
好少少70k up
我身邊100k up...自己已經係最廢...

仲唔計日日比人監視
唔夠藍第一個比人送中, 特別係白衫個D
係人都知共產黨打自己人係最惡

有人唔做做狗 幾錢都無撚用 成世抬唔起頭做人

高雷，唔撚怪得

台美 不過有冇認真捉就唔知

25K 夠班狗搵西狗聾時沙買冰
定搵狗女買K仔?

咁過癮